Hindrik Saawa kaebas et temal Jaan Punsoni käest 5 rubl. saada on mis see ei salga.
Moiste: Jaan Punson peab ülesantud 5 rubl. kuni 23 Aprillist 1885 Hindrik Saawa hääks wälja maksma.
Peakohtomees: P. Kripson XXX
Kohtomees: P. Hindrikson XXX
Kohtomees: K. Wossmann XXX
Kohtomees: J Moonson
Kohtomees: J Hansing
Moiste sai kohtokäijatele kuulutud ja olid nemadsellega rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
